元氣又搞串個party......

下午茶餐連加一

五十蚊左右

有得揀粟米天婦羅

平時日式餐廳一份天婦羅平極都兩草野，仲要隨時得兩三塊，元氣比足四塊，無臭油益味，粟米仲食到浸鮮味...元氣咁賣法同以本傷人無乜分別，遲早頂死晒附近日本餐廳...

唔好食太多 呢啲元氣無得賺 搞到要執笠就無謂啦

請加速please

搞手為求打個和，想大家開開心心食壽司啫

今日精神唔好

呢個真